網上作曲 onlinesequencer

分享下我比較滿意既作品 每首得10秒左右

中國風

RPG風

RPG風

都係RPG風

星空風格

其他作品

十秒咁小 短左d

毒撚開post冇人理

full size唔識作

貓叉
交流下